政府一但戒嚴，同攬炒冇分別

發夢見到，希望唔係真

一但戒嚴，股樓會唔會即時冧到仆街？
外資同樣會撒走。。。

如果戒嚴，即係代表政府暗示唔會再有傾既空間
而且個人唔認為走左既外資見到香港咁樣會再番番黎
佢講得出呢句，同真。焦土冇分別

何況冇真普選既話，香港經濟好快都會玩完
到時會否升級做全港大罷工罷市罷課？
既然林太咁想焦土，就幫幫佢手成全佢？
直到香港2020有真。雙普選為止？

香港有真雙普選算係一個三贏既解決方案，否則再咁落去，擔憂會演變成更大既流血衝突，輸既都係香港市民（包括逗份糧既港警同普通市民），甚至乎局勢有失控既可能性（包括國際介入）

當務之急
(美國民主及人權法案）
(落實真。雙普選）

其他都係次要

仲要傾下到時有咩後備方案

連8號波都唔敢掛既政府, 你信佢會戒嚴?

而且佢一戒嚴=重創香港經濟

唔相信佢地會咁蠢咁做
但睇番近期事件反映佢地智商（4000 蚊都派唔店)，都要討論下

我不相信暴君會敢玩戒嚴。

無論佢會唔會咁做，結論都係要爭取真。雙普選先

戒嚴囉 冇驚過
一齊全香港攬炒

唔好意思 阻一阻你
[急救人入]野餐急救檢討

到時關sir 可以出返黎

關sir

當務之急

721要多人
咁就可以戒佢老母

懷念

7 21 清晰表達訴求！ 最好舉晒中英文都有既旗！

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

呢幾日有幾多料出黎
又話林鄭請辭數次
又戒嚴
希望大家保持理性思考
不忘初衷

無錯 唔好比五毛帶住走，爭取真雙普選同美國民主及人權法案通過為先

希望7.21 會有百萬人上街 唔好放棄 比國際睇到我地決心

有冇需要做定準備？如果唔係一斷Network就Hihi

發夢三罷？
反正相信一斷，經濟即時冧到仆街，還店都係冇工番